# Endpoint

https://gw.albatroc.com:4433/api/hs/seo/directions

# Бизнес регионы
**URL: /regions**

Получает список регионов

Пример
```
[
    {
        "name": "Европа", //Наименование региона
        "id": "1234-1234-1244-123" //Идентификатор региона
    }
]
```

# Страны
**URL: /countries**

Получает список стран

```
[
    {
        "name": "Россия", //Наименование страны
        "id": "1111-1234-1244-123", //Идентфиикатор
        "regionId": "1234-1234-1244-123" //Идентификатор региона
    }
]
```


# Города
**URL: /cities**

Получает список городов

```
[
    {
        "name": "Москва",  //Наименование города
        "id": "2222-1234-1244-123", //Идентификатор
        "countryId": "1111-1234-1244-123", //Идентификатор страны
        "regionId": "1234-1234-1244-123" //Идентфиикатор региона
    }
]
```


# Направления
**URL: /cities/{cityId}**

Получает список направлений города

```
[
    {
        "id": "2222-1234-1244-123", //Идентификатор направления
        "countryId": "1111-1234-1244-123", //Идентификатор страны
        "regionId": "1234-1234-1244-123", //Идентификатор региона
        "cityId": "1234-1234-1244-123", //Идентификатор города
        "origin": "Москва", // Точка отправления
        "destination": "Внуково", //Точка назначения
        "distance": 30, //Расстояние в "км"
        "duration": 3600, //Длительность в секундах
        "origType": "locality" //Тип точки отправления
        "destType": "airport" //Тип точки назначения
    }
]
```

Типы точек:

| Тип        | Описание типа           |
| ------------- |:-------------:|
|airport|Аэропорт|
|locality|Населенный пункт|
|hotel|Отель|
|railway_station|Ж\Д Вокзал|
|bus_station|Автовокзал|